北角要人!!!!!!

銅鑼灣人快去!!!!!!!

推

push

屌你老母P牌仔企出黎你累撚死人